韋舒亞：阿仙奴掙扎我心痛

【體育】阿仙奴上輪聯賽不敵水晶宮，近8場只得2勝，目前踢少1場下落後前4球隊多達7分，被外借的韋舒亞不諱言：「看到今季阿仙奴的掙扎，我也感到心痛。」

英格蘭國腳中場韋舒亞（Jack Wilshere）今季由阿仙奴借到般尼茅夫，周六將會出戰熱刺，並表態自己是「撐雲派」的一份子。談到兵工廠現時只列第6位，韋舒亞表露心跡：「我看到他們倒退，確實感到心痛。」

他續說：「熱刺崛起不是原因，他們一直是阿仙奴的死敵。熱刺今季的排名幾乎肯定高於阿仙奴，心痛的原因是看見兵工廠艱難掙扎。」

韋舒亞雖被雲加放棄，但仍相信阿仙奴不該更換領隊：「難以想像沒有雲加的兵工廠會變成何許模樣，對我而言，雲加永遠是偉大的人物。雲加提攜當時年紀輕輕的我，這樣做在大球會並不多見，而且他一直信任我的能力，我只能說他對我太好。」

no 太子 no party

阿仙奴，谷實！

比啲掙扎!!!